								Communications entre Services
						----------------------------------------------
1. create Project Proxies
2. Create Class pour encapsuler les requettes Http.
3. Definir Url pour les requettes vers les autres services dans appSettings
4. Create Class APIuRL et le binder dans le startUp.
5. pour Invoker cette class dans le ctor IOptions (Microsoft.extntions.Options)
6. Injeter HttpClient dans startup